乃木坂46討論區#59：伊藤万理華中元日芽香卒業快樂

LIHK乃PO呼籲:
「お幸せに！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

与田祐希ファースト写真集『日向の温度』
12月26日正式發售

若月佑美１ｓｔ写真集 パレット
堀未央奈１ｓｔ写真集 君らしさ
新内眞衣１ｓｔ写真集 どこにいるの？
松村沙友理１ｓｔ写真集意外っていうか、前から可愛いと思ってた
發售中

乃木坂46 19thシングル「いつかできるから今日できる」
發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

LM

lm

金巴1001 fail
LM

あと6日

禁到手軟

痴線佬

臥虎藏龍

仲有130次 希望道具夠用

まりか本寫真集上埋鐵人豬屋企影，cls

攝影師咪鐵人豬

留名先

想知內幕
唔怪得唔買一箱, d相響哂電腦度

cls

会長真係勁

幫member影寫真係去到咩境界

唔係推都想買本G持下

嘩甘本土既 個心口

鐵人豬是禾偶像

會長幾時出書教溝女idol

到1001

會長開邊間夜總會, me又去捧場

買本跟まりか學做文青

会長連水都唔上

万理華卒業就推佢落火坑

【舞台】「三人姉妹」出演決定！
2017.12.08
乃木坂46の衛藤美彩、伊藤純奈、久保史緒里が
ロシアの文豪チェーホフの四大戯曲の一つ「三人姉妹」に挑む！

長女オリガ役に衛藤美彩、次女マーシャ役に伊藤純奈そして三女イリーナ役に久保史織里。乃木坂46の1期生、2期生、3期生が三人姉妹を演じる。
モスクワへの帰郷を夢見ながら、理想と現実の狭間で揺れ動く姉妹を独特の世界観を持ちその演出力に定評のある若手女性演出家の赤澤ムックが描く！

皆様、是非お楽しみに！

◆タイトル：「三人姉妹」
◆公演期間：2018年1月17日（水）～2月4日（日）
◆劇場名：銀座 博品館劇場

〒104-8132 東京都中央区銀座8-8-11
TEL：03-3571-1003
URL：

你唔做舞女我邊有錢呀
冇錢我點養你呀

冇琴子份, 橙

DOUBLE MINAMI

賺番黎d血汗錢俾佢拎去握第二個

負心漢總是有女鍾意
毒L就...

食住印尼蝦片留名

堀堀是我的

留名

有冇人有抽下年48合影

琴子把聲做舞台戲可能多得
二來無人氣

幫動畫D配配角做聲優有無得諗

你好似係太田奈緒推?

留名學嘢

好似好多人抽6月大阪

尾場大把時間草錢 好呀
利伸抽頭場

呢幾頁係邊本 想買

乃木坂46×週刊プレイボーイ2017

我有抽5月5同6同大阪

每月任務

就黎忍唔到一野簽卡買曬佢

下次可以問佢有無興趣做聲優

簽囉
又唔係好多錢

書唔貴，但你有無咁多精神時間去睇姐

留名學野
點先可以轉推得咁快

nanami

買完肯定得個擺

唔係就係買塊書皮返塊去擺架咩

入面本書附送架渣

擺緊

雜誌我都好多冇睇

七仔封面個個作家真係好彩，一定發過豬頭

瑪雅 川後 能條 封面個作家就慘

寫真集買完連拆都廢時

生寫都係買完返黎擺架啦，有咩所謂

駁5到

DKLM, 減傷系真係好搵笨
講左都要講多次
人地回血系個d, 一係就儲夠氣有good就回, 一係就儲夠氣待機得到跌落某%即時發動
減傷系係唔撚理, 儲夠氣就發動, 過3-4個note又要再儲過, excellent駛撚你減傷咩

設計減傷系技條友個腦係咪裝屎

持續得短果下最on9

上星期六果集獅子對拳真係喊到我P晒K

點買

禾七ug

有event係rank升不停
打到冇朋友

你幾多rank
我一日升得1-2rank
個排名又卡住上唔到

平日淨係打日任3首歌就唔打
而家先26

趁仲可以係咁升, 打多D活動, 拎左幾粒石過聖誕

0課係咪算係咁

2017年12月生写真 有冇咁快soldout

第一次買咩

呃錢嫁 買親都係中UG

點解走去買random....

傻豬豬黎...

咁禾未好好彩 晏左起身

日拍算啦

個個都以為自己係歐皇血統.......

唔去日本同人換點歐都冇用

玩咩game都係非酋

me好少少係非洲法佬

屌斷左線唔同我連返食左我120粒心

打120心咁高風險

用生命值硬接

打120心D經驗值會唔會都有5倍? 定係淨係得分數5倍?

5倍分數1倍經

咁咪好唔抵, rank難升左

分別係打5次分散風險定係1舖過啫

傻呢爹麼suki打yo

哇他屎麼

打5次 = 拎5次xp 快啲升級回LP再賺心再打過

食石衝

係咁打同一首真係好悶下

打幾十次都未full combo到😭

full combo唔到一次都差80分倒架喎

0課有無可能衝到2000名

我諗食D石可能得

有

有冇人報下2000位左右咩分數, 打算呢兩日衝少少
16127pt 2870

新人報道

首推 教主

event 13542P, rank 4776

新人報道

首推花花

咁我繼續加油

新人報道

單推娜娜

半個鐘節目得10秒未公開

新人報到
推桃子

3億7 第五位
已經唔想打 都冇人追上黎

禾鳥

關你咩事呀

專心打FIFA喇

肥料你又...

你不如改名啦

一生只愛巴已經唔駛講野都吸到負評

打mh

on9先得罪迷七大軍

唔得囉，佢做大堀做細

好臭 真係要留佢係禾屋企唔比佢出街

推左好耐

金庸御三家

關唔關你事牙
躝 !!

首Expert世界で一番孤独なLover真係終極on9
打極都係有good

打多粒音要打
但我覺得依首最好玩

如果full excellent再有分加就爽皮

草遁

終於升到牙囡

七

dllm 野村

你情我願既野

野村周平真係好識玩

終於搞掂

幾廿歲人著到咁有咩為......

西野七瀬手機mail 101217

おはよう
早晨

スタッフさんが
車内をクリスマス仕様に…
かわいい！とまりえちゃんと盛り上がった✨
今日もがんばろ〜う
Staff將聖誕裝飾掛係車入面...
可愛呀！我同飯豐仔情緒高漲✨
今日都要加油

ななせ
七瀬

老豆收唔收徒弟

頑張ろう

老女人做女僕

飯豐仔？

我連hard都full combo唔到

渣

個個都1212 唔通個個都想1212咩

肯連下就得, hard 黎黎去去都係個幾款note
btw 下一首係扇風機

有陣熟味
正

月月

較快d咪得

太慢用太多時間諗好易miss

你較到幾快

7.5 睇住中間位禁

而家先10000點追

我都已經用緊7.0, 係咁goodgoodgood

係twitter見到12個鐘前2000名係20000分

淨係想要石
Sr要唔要都罷

轉咗7.5即刻好好多

課金就有

隻驚咁能孤寒唔能益佢

終於full combo到😭 雖然有1good🤦🏻‍♂️

Good計combo架咩

good can full combo?

課奇些奇未

有垃圾SR技能係good維持combo

咪即係good變great同good/great變excellent劣化

奇些奇咁能大方又唔屎課

抽左？

左下角嗰張 不過無follow嘅
follow list 淨係留good/great變excellent同combo+分呢兩種
excellent support留幾種唔同長度, 好彩老豆俾我嗰張SSR已經係呢隻
combo+分其實最好淨係留50 combo加分就夠 升滿全部5/5都係長度=charge一半
但係charge越長即係開頭空白越長加分得越少

放左misa入隊之後終於雙S到

10000名都有misa送咁禾要20000分做乜

放兩隻

幾好用

多張SR拎去賣20交換P

how get

好似送/event既卡賣出去冇p換

20萬登錄果幾張賣出去得驚錢

SR以上先有P

睇漏左

event 2萬分 or 40000名內
2萬分就即刻用得, 40000名內就要等event完左先

我而家先三千分
係咪要食石補體
淨係去抽卡算

40000應該唔難入喎，你依家排幾多

刷分神曲刷左第一隻full ex

我覺得可以

七仔：金庸好悶呀 講過笑話比我聽
金庸：阿仙奴

大家有冇id可以畀我add

Full combo有咩意思
硬着陸先至係技術

吊住條命咁過關仲刺激

combo+分都留
隨街都係

頂頭

講起就激氣
用石抽左同一張R, P又冇得換, 抽黎把托

聖誕抽好似矛包中sr
驚中伏

紅白SP生唱及時行房, 好安定咁車禍

炒就炒硬 睇下炒成點

頂baby個頭了

抽咗
中2張唔關聖誕事嘅垃圾SR

一街都係咪再揀嚟留
有SSR+就踢走SSR
有50combo就踢走70 90combo

上到1500名
睇工事中先

岩牙，所以15單expert 狂full exc

香蕉人又性騷擾

呢個大喜利低level到...

0票

設楽扮得好似

家姐

唔搵田中呢d咁低水準既會俾人一野識穿

求奶腳趾

10單頭認真麻麻, 細個還可以

愛既威力

開幾多倍速?

6.5

訓醒都係跌200幾, 日本仔冇乜點衝
暫時2.5萬 16xx 位

me2

光合成希望係第一首我真係頂唔順要較輕量mode聽studio recording
聽live recording真係打唔到

對迷七既考驗黎，咁都唔轉輕量mode先係真迷七
利申：冇轉

2萬分遙不可及...
今晚唔駛訓

no offence但係真係好撚難聽

有無巴打記得飛鳥比人投第三名會單身既係工事中第幾集？

雖然我都覺但已經聽慣左
畫面搭救

你依家幾多分？

我都頂唔順

睇live dvd都唔覺咁嚴重 唔知係咪玩音驚太專注所以出哂事

123 170924 乃木坂46未來預想 「將來會變成這樣」總選舉2017

去到刺耳既level

4000
hard勉強過到咋

收到風，好似係呢排最保守既MB寫真

依D pm比金巴得啦
禾要洗眼

我建議你今晚早少少開始打

金巴買幾多箱？你唔係少過鐵人豬掛

4000爆晒肝都唔掂, 我宜家17000都覺得好辛苦

出大絕用5倍, 係夠唔夠event AP先係問題

第一個event就打到人爆肝

七仔點唱都咁好聽

利申睇live就係為左聽七仔solo

一個expert x5正常1100 自己計

班日本仔瞓醒開始黎料，個排名跌得好快，今晚爆多鑊先

差分 16000
Event AP 還原率 1:7 = 2256
AP 還原率 = 1:0.647 hard / 0.857 normal FC = 3487 AP / 2633 AP

我得2100分

唔該曬巴打

25569 1987@14:49

夜晚要衝多獲, 聽日唔得閒玩

25673 1948@14:57

迷七真係影響健康

正面影響

駁唔到

【寫真大戰】35歲深田恭子惡鬥妹妹仔 伊藤萬理華香港寫真賀22歲生日

惡鬥

21歲都仲妹妹仔

同35歲比仲唔係妹妹仔

深田恭子

今次考試既grade

G

松村何來solo

肥恭細細個已經丁

finally

gg

明明係C
Btw請不要盲反me

29517 1238@21:19
聽日打多轉120 應該OK

肥恭正呀

估唔到真係要30000
第一個event就推到咁, 之後應該越黎越高

終於

松村

抽唔到堀堀

唯一一次玩梗係冇whatsapp

邊個做center好似唔一定要set埋做homescreen member

班Group

點樣set

扇風機d note 又係怪怪地
玩完再玩其他歌要時間適應

搵到了
但係一張堀堀都冇

好似係カード入面set推しメンカード就得, set張N卡都轉到, N卡堀應該有啦掛

賣咗

そのまま使うよりＮカードに飲ませたほうが強化剤として優秀
ＮカードLV 1 75上昇
NカードLV18 3856上昇 消費飲料S7個=480*7=3360相当 421得（飲料とNカードをそのまま強化剤として使うより）
NカードLV19 4396上昇 消費飲料S8個=480*8=3840相当 481得（〃）
NカードLV20 4636上昇 消費飲料S9個=480*9=4320相当 241得（〃）

経験値だけなら8個飲料Sを使ってLV19で使うのがベスト

N卡唔好就咁拎去賣
餵8支同色細或者2支同色中到lv19當肥料
經驗多啲又可以慳啲強化費用

Thx

你睇埋睇埋咁多小知識

聽日12點好似有維護
記得清埋手上d event pt

13號先維護, 聽日活動2點完, 如果12點就關ser維護應該會俾人屌到反艇

我依家得5萬幾名
係咪要食石補體刷分

食D囉, 反正D獎勵都會送番D俾你幫補下

呢隻驚d石咁珍貴

我而家先儲到106粒
冇抽過卡

大ge呵

儲得咁辛苦咪又係抽R

隻game d 石都唔預你抽咭la
爆少少石打event 用仲實際
10抽保底先一張sr, 活動已經送三張

依張影得好靚

食石回體都唔知夠唔夠穩入2000名拎白麻
唔係人人都好似你地咁次次expert full combo
但係唔食石有keep住清體肯定夠入20000名拎2張SR了

屌爆佢‼️

點解好似講緊燒賣

廢桃橙橙豬

棄左驚啦

佢應該估唔到連老豆都有

バカチチ

世界各国に私のオヤジがいる

32366 1467@9:09
睇黎要keep 住打喎

係 依家咁早都一個鐘跌100名，最後兩個鐘應該仲癲，要同佢地鬥啪石

我入到20000名就得

陰驚就算想燒銀紙點都要時間慢慢燒
邊有可能靠最後一兩個鐘去衝

有數得計衝到幾多架啦
而且今次獎品又唔係吸引

始終依家仲早，真係有d人會仲未起身，同埋隻game有得用120心x5, 最後d人有機會連exp都唔要為左慳4首歌時間啪石打x5, 所以我覺得真係會仲癲

我最唔明打第一果位打上廿幾萬分有乜為

我打到2萬分拎到misa已收手

就算啪石打 俾盡回2次體full combo 6次expert先打到1次x5 expert再full combo埋
前前後後打7次 15分鐘走唔甩 先1500分
更何況有幾多人咁穩定full combo到expert但係仲未上到去

隻驚由第一日開始已經俾人出左cheat啦
d分好明顯係假既

最on9 係一首expert fc 先得19分
係唔夠打一首event expert....

佢拋離第二名勁多

再挑戰!!
好睇呀
上次我記得食既全部中晒
其他FAIL

yoshiki

好靚

gackt

好波
不過baobao有份...

淨係記得個黑超佬好型好勁

個黑超佬咪gackt
同佢一team好大壓力

有幾大壓力
意見分歧嗰陣即刻話照你意思就得

因為gackt咁多集都冇錯過
打team果陣又冇得提水
上年果集同佢同team果個驚到瀨屎

D 架仔痴撚線架

今次同白麻無緣了

一齊

你未見識過迷七戰力 之前乃木koi有七仔卡既event個分爆甩其他人一條街

頭先打一次5x expert 升得100名

兩邊都玩哂

活動去到3點咩?

係囉，點解有首歌係度
快d完啦唔該

去到3點都唔關禾事
要開工

你刷到娜娜SSR未

頂呀又要爆石

未

垃圾game唔轉去日本時間連玩都唔俾玩

Yoshiki 都係品味玩家，應該同 Gackt 同level的

日本玩家個介面排名轉左集計中喎，係咪唔好玩好d, 陣間俾營運當左你出cheat

轉左去日本時區, 變左做集計中
應該唔駛打

臨尾差100分可以攞多5粒石 但係唔得閒玩

係, 我停左手了
最終守左係17xx

得12498p

我最後1029

唔係琴晚爆左兩轉, 今早已經棄得
日本仔

last一分鐘full combo先攞到5粒石
打到勁緊張
最尾都攞到

香港時區係打live都打唔到 話係event時間外
轉日本時區可以正常打live 已經完event

點解2017年仲要寫d 跟電話時間而唔係跟server 時間既game

拎咗misa之後真係唔難score S
可以返轉頭拎返每首hard expert score S啲石了

咩技

team連勝一早斷左combo
個人紀錄繼續

this real

日本仔個腦唔識轉好自然coding一樣咁on9

misa SR+ 70 combo+240
白麻 R 90 combo+120
加多個support係combo+

一出事即刻出左update, 呢個營運糞唔晒

呢隻game都算係反應快

但係個event設計到好似人人都攞SSR又expert full combo咁

但hard fc一定係理所當然

哪有SSR?

典解akb啲concert可以咁快出到碟
乃團嗰啲就要等成年，仲要唔知有冇
罪大

尷

48 少人買，求奇拍完，冇後製就趕住出

乃團多人買，有budget，比心機做後期製作，好似係

唔係講笑，4週年隻碟個收音差到

獎品差唔多姐

一到左極速單音雙音隻手就1212唔到
然後就好似咁

然後GG

禾七

有心機就整埋個dts hd 5.1，得個爛鬼pcm

以前akb果堆有宜家唔知

全部都咪咀, 整黎俾人屌咩

岩牙，炸歌比隔離屋屌

跟禾學結他二人同行三人價錢

終於可以打下其他歌
打左成晚魚たちのlove song

依首我打到3個S

負皮是幫娜娜俾的‼️

直接負皮

🤦‍♂️

最易s就係呢首

最易s緊係咕嚕咕嚕car停

呢首好聽又易打

呢首我都三個S

event 獎勵仲未有得攞

Same

應該maintenance之後先派

乃木坂嘅白石麻衣、松村沙友理已係銷量保證，另一成員伊藤萬理華為紀念22歲生日，近日都宣佈明年2月20日推出首本個人寫真集，伊藤早前到香港油麻地、鰂魚涌等地取景，展示出香港特色。

金巴掃貨嘛

松村生狗都可能打唔贏喎

ho rich

一野掃幾箱 送比親朋戚友

兩隻misa一隻唔進得

why

咪嚇人啦
between你地有兩張, 是咪打算賣?

同一隊唔可以撞

唔要都擺 仲廢過misa

做乜鳩

Pop子

一張SR一張SR+同隊就得?

得

邊度拎

禮物箱

仆街中伏 見到misa張卡藍邊以為月屬
餵左張卡廿支藍水先法國太陽屬

好小事姐 又唔係喂左misa俾人食

禾：今年聖誕諗住點過
堀堀：同你過
禾：
堀堀：

空架喎

重開驚

得左

問過我未

媽卡些啦, 仲慢慢揀咩
between而家升到冇哂錢...

Karin贏松村十條街

YES但你只愛松村

放哂d野入隊之後好高分

呢張相黎講又真係幾似松村

禾堀禾條女

咁美波呢

我叫下馬神咋
美波先係禾條女

乃po已死

岩岩試打expert
屌條J識郁既
嚇到禾miss哂

都是禾條女

入暗

打咕嚕咕嚕先啦

求入

聽日執尻你

請驗眼

呢幾日full哂hard開始轉打expert多數都岩岩過到
係打愛他幹他個首有d幾串長按+箭咀一齊黎搞到隻手忽然小兒麻痺miss哂

@柿崎牙柒土

@禾堀禾條女

臭g不了

有矛手足維護完一抽入魂

屌

橙

娜娜正到癩呀

癩屎牙

比人咀 不了

巧正牙

個地方似層相識

隻手好似好長咁

2oshi

借位黎姐

請問這個美女是誰

禾條女

Omg

聖誕禮物

終於抽到娜娜

你地玩10抽定1抽

2% 都咁易中?

公平咩

有矛咁易中

抽中飛機音

屌矛左200粒石牙
幾時先儲到

課

唔益垃圾驚

不過今個pool應該巧多迷柒做水魚

歐皇降臨
一抽入魂

仲要神技

得張SR咋

禾刷左好耐啦
唔算歐洲人

74/80

做咩抽呢

下星期先有牙囡

法國呢隻驚都幾良心
唔反了

係借位，但同禾係屋企練戲果陣假戲真做

一堆N卡

聖誕卡點樣俾你刷好耐

娜娜既卡

我連原本個張都SSR未有

再朦啲丫笨

相比起乃fes，恋真係

多謝惠顧

与田個張好好多

Sr都抽唔到

禾要禾白啊
禾白係瀕臨絕種動物

絕左種啦ching

咪抽左SR囉
冇哂石喇屌

屌 想要玲香牙

下抽咪係

點解你哋會抽到sr

一陣七點係咪有乃團睇

禾條女話佢逗下你咋

10抽咪有

單抽中禾七

禾都想要聖誕娜娜

係

應該係6點-7點
同9點個段

6-7 乃
7-8 花
8-9 花
9-10 乃 金巴條女

有toshi

求link

ching係全連登最型

不了 禾係毒撚黎

幾點播架 點解我miss左既

岩岩先番到，睇唔到禾七live

差唔多最開頭

雖然禾都miss左

all so cute

yes

娜娜最cute cute

第一次睇那間教室既live 版, 好cute

個心口

FNS幾時開始成個節目變成歌劇
d西洋歌劇+日文好怪

待ってる

麻油勁野黎喎

A whole new world

金巴要除定褲喇

平野綾>>>>>>>>>金巴老婆松村

成個節目都係咪咀

人妻團
遲早到禾老婆s個團

全部都生左仔

睇到流鼻血

フェアリーズ幾勁喎
追得上泡菜團

呀梅

井上丸子好正呀

垃圾到

山崎育三朗好似李克勤

唔講猶自可

0:13

好似好屌

祝井上小百合生日快樂!!

禾花又肥左

sor

禾腩qq

屌你咁撚快又event

呃錢

駛唔駛咁密
btw 上次白麻張咭d 技咁樣, 今次唔會肝2000 名

邊洗爆肝打

佢有event成隻驚先襟玩，起碼唔會係on99等個幾鐘先儲夠體打1首歌，event 心咪得閒先打

2000 名唔肝唔得喎
除非你冇target 想要

me法國event心係一定要keep住打, 矛得得閒打

咁快又黎

Event真係要卡咩
我要石呀

上次三張有兩張垃圾技, 得misa 有用
要石既一萬名內應該好輕鬆

呢位青心水清

我event果陣每日見有體就清，見搭車冇野做先打event歌，我尻下尻下都2萬2分

要追到3萬5分每日打多少少其實唔難，積得多就緊係爆肝

不過今次個個有sr misa就難講

又event

唔想刷一首歌刷成個星期

btw禾要石呀

THIS REAL
仲要下下full combo, 好大壓力

希望下個禮拜夠石抽禾花

課就夠石

睇埋今次送邊個先
決定爆唔爆肝

上次禾白
今次咪禾七

係娜娜就一定要爆

打機定返工

張圖唔係腩咩

咁你打埋禾果份

OK
大家唔巧同禾搶分

今次活動耐d, 睇個勢最少都要5萬

尋日馬拿豬755段片好正
娜娜

嗚啊啊啊啊

朋錫左七仔一啖

N年前既都搵返出黎

minami

涼宮既歌，都唔撚唱god knows
松村把聲好難聽，但cos補救

你松村無俾人錫呀

passport今個禮拜3,371本

你真識食

同金巴爭女

MK妹

一出bonus個個就仆去供款
連柒仔禾鳥都浮返上黎

嗚呀，正到癲

重辛苦過返工

係
我見到仲有人買

小弟返埋今日放假 又唔想宅係屋企一個月 所以聖誕節假期去返工 迫自己見吓人 訓練心臟 又賺下學費咁 [black][/black]

返咩工練心臟？

想幫襯

馬伕

我返旅遊景點實見到好多情侶
我懷疑自己咁簡係自虐控

高山巴打識召喚術

理理杏扮比卡超叫，cutie 到CLS

總大佬夠識回魂啦

嘔心到CLS

可能太緊張
無喺工事中嗰時咁似

g

QQ

娜娜仲QQ

臭

禾白

你岩

ラブラブ

乃PO 8成巴打都型仔過佢啦

我係淨低果兩成

我都係果2成入面

最慘係型過佢都無得錫七仔

唔係講笑條友個樣真係好cam,所以各位巴打去到日本都可能好殺食

殺食都嘴唔到七瀨

她完美如此

美波都是完美的

都係唔關你事

美波黨

問都唔比

七仔

好撚屈機

金巴買左幾多箱松村寫真？

Riria

有冇梅澤美波黨

有,我係黨主席

係靚既

G味

我要

唔怪得編輯食佢

呀！

屎忽生野不了

想john

好啊好啊，你要松G，放過禾堀堀

邪骨好沉迷call g

我係個頂天立地，雄糾糾既男人，好正常的

agger

乜野2成入面
不攻自破

我就真係果2成喇

返唔到屋企仲要比人尾

冇天理

矛禾花禾鳥禾月

堀堀

ching 幾時改名

點解娜娜蛇可以咁正

俾你燈到矛禾鳥
皮已負

又抽水

我地講事實都要俾人抽

我講事實都比人負

我見到你有時就咁覆隻腦魔都俾人負

係咪得罪左人

七仔：金庸 我遮埋你

你有冇睇段字 人地話唔遮你呀

FF都唔得

隻糞game係咪下晝又開始有event

睇把遮個方向已經估到係擋開你啦

想要

買

又係度恰毒撚

金巴係咪已經唔要松村

佢收埋係心到架

(咁望住金巴

c3不了

1180

不了

係都賣飛之前，官方公布下出邊d mb啦 一陣買哂vip位，點知黎......

一堆UG就.....

1180抵到爛，實去

出邊個都係搵笨啦

堀堀泥禾去

希望有乃木坂之顏 生駒里奈

千幾蚊你買張機票過日本睇好過啦

岩牙岩牙

1180....... 你無肥料花花都口口值呢個人金

要去了

回帶吓新加坡陣容

可以炒

炒燶

有小百合, 買買買

送松村

今次一人限購十張
cityline咁驚賣唔出

DIU 送松村

咁搵笨 場Show唔係得乃一隊 出場可能半個鐘都冇

依家睇返本來新加坡有預鐵人老婆
但係結果唔見佢
係咪就係嗰時突然離隊去咗鐵人屋企

唱淡狗又黎

希望有三期

少d競爭

買唔買飛好

都好既，到下次娜娜做大獎既時候唔駛拎佢

松村你地至愛啦
日日po圖

11月嘛，正是☺️

其實po極都係果幾個架咋

金巴唔好呷醋啦

真係唔抵買
留返d彈藥20號去birthday live好過啦

動物台都屌緊

原來我上年喺香港睇過一次西沢幸奏live
又係幾個人輪住唱 去到佢就根本唔識啲歌🤦🏻‍♂️

係愛牙哈利

到時可以見到總大佬了

個傻仔乃飯係fb招黑

佢都係講大部人心聲啫
其他個幾個都唔知乜黎 WFC

騎劫

動漫宅咪又係唔知乃木坂乜嚟

好柒

是咪百度狗

柒到

木乃伊

2000名有飛鳥, 0課又要俾重課屈機喇

發癲

仲要講咩我們香港人
乃飯都撐唔落

好耐矛見過禾花了

你棄推左

娜娜正到癲

好淫牙...

不離不棄牙

露哂膊

いやらしいの目で見なければ

睇
日日睇

牙鳥

必睇

我50年前讀小學時既咸書黎

吊死禾七‼️

躝

呢個笑法搞到好似日奈baby

愛ちゃん よろしく

太貴了

今次首13日の金曜日巧巧玩
雖然難full過上次好多

すみません？

講緊你牙

乜撚野練膽大法

重頭睇一次回魂夜啦

D動漫撚真是難服侍
單獨開果陣又嫌貴，
夾埋開又話要單獨開，
剩係聽果一兩首歌，
想睇又唔去日本睇

1粒good 累全家

終於送石

點解係akb48新聞

如果1180有頭幾排睇得到又好似唔係咁差

akb48新聞一向有講46啲嘢的

琴子真係世界級

由中間zip幾頁到宜家每期都有封面/底

唔怪得有時報錯乃木坂48

無錯 世界級

屌你老母死糞驚 還我200石

有聖誕片仲想點

共勉之

之前見你班友好似咁易就中娜娜蛇
我就中maaya 公平咩

緣份

唔要同maaya有緣呀

最尾個粒音先黎good真係好大陰影

對唔住 我笑左

x2 打到最後, 有人突然send msg, lag一lag按左good, 果下心靈創傷仲大

之前刷首抽 三抽內四星加三星maaya

同maaya最有緣

hard都過唔L到仲要俾張廢samsung禾

巴打好有愛
real rice

一上8.0速就full

下個禮拜一抽入魂禾花

信念

都係6單misa勁好多

1good full combo靠晒佢

你唔好再hea D

再搞多次乃欅合同忘年会

泉泉

禾到底睇緊d 乜？

一條底褲兩份着

u see see u name la

なぁちゃん大好き

月月正到癲

娜娜

終於諗起豬美似邊個，似青山ひかる

玩人中都覺

你唔是迷白㗎咩

佢棄左乃團啦

聽老豆講較左8.0

松村寫真get

咁又冇規矩寫住迷白唔比讚七仔
迷七唔比讚禾白嘅

你買堀堀個本仲好啦，買松G

嚴人寬己

七仔：都係金庸最錫我

係囉 利申get左堀堀寫真

買咗啦

你睇下你老婆先啦

金巴<醉愛松村>

七巴夫人s

今巴老婆真正

終於得閒拎

乃po已死
D型棍子又去哂食女

金巴好似日日比人欺0 既？
佢一隻手指可以打死你地架喎？

乃po淨低果兩成

小妹係床凍到想死，d 型棍子就係酒店床度食緊女

禾月一世唔會再短髮？

朋已經冇左當初個團火

乃木坂46・松村沙友理の写真集表紙が不評 与田祐希、伊藤万理華など写真集発売が続く｜ニフティニュース -

冇野屌搵表紙黎屌
響amazon樂天留得comment咪又係買左
口嫌體正直

金巴唔好嬲

冇人推我推 以後我獨佔

禾鳥d聽眾都係MK黎
性誕節溝鬼妹
禾鳥好想食花生

我個心係七仔度

你望下你個名

比松村同堀堀深深吸引

白雪，呢個名真係好難聽好難聽呀

屌你拎禾老婆同松g比

both臭

人黎
同我掟佢落山
記住有幾遠掟幾遠

喂喂喂

how about this?

喂喂喂 關唔關你地事

一定唔關你事先啦
又話淡咗 生日都唔圖海

仲有6日

講呢d

抵啦

牙梅

白白

金巴，爆po了

我想問下你地有冇whatsapp 或姐 tg group
成日覺得自己一個追唔夠熱血
想大家推我入深坑

去日本

呢度實有小圈子, 但多數絲打先準入

松元繪里花ins story有禾白

呢排讀緊日文要計出席 分唔到太多身

唔駛啦 我都係一個追 都入左深坑

好可愛 條脷好短

西野七瀬手機mail 171217

今日も冷えますなあ
今日都好凍呀

海と朝焼け
海同日出

ななせ
七瀬

my adorable erika

身邊冇人睇 成日自high

btw 推邊個

d文筆花巧少少就中晒伏